唔好再捉「鬼」 又話現場決定？想返返五年前咁輸？

我哋無得輸嫁喇！！！
唔好咁啦你哋！！

唔好好似五年前咁輸返俾同一招呀！

求吓你哋啦

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

發夢咁多次
手足做過咁多嘢都無割過
入機場咁重要嘅戰場先嚟輸？
唔好呀手足我求吓你哋

總之點都唔割！

暫時同朋友決定星期六全力再入
部份朋友聽日會入去講聲唔好意思

一齊開post叫手足唔好割唔好分化
好擔心